{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 바람흔적글램핑&카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約する際の注意事項は次のとおりです。 追加人数が発生する場合、追加料金が発生し、BBQは最低利用日の前日までに予約したお客様にのみ提供されます。 食べ物と炭火は17時から20時まで提供されます。 宿泊は未成年者には保護者の同意が必要であり、ペットの立ち入りが禁止され、爆竹は使用が禁止されます。 テント内での火鉢台の設置と喫煙は絶対禁止され、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。 また、提供される食品は季節や需給事情により変更される場合があります。 無限BBQパッケージをご利用いただくためには予約が必須であり、ご利用時間は17時から21時までです。炭",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "BBQはいつ利用できますか？",
            "answer": "BBQは最低利用日の前日までに予約したお客様にのみ提供されます。食べ物と炭火は17時から20時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊する場合、保護者の同意が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者は宿泊する場合、保護者の同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットの立ち入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "火鉢台や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "火鉢台の設置と喫煙は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "食品は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提供される食品は季節や需給事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "BBQパッケージの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "BBQパッケージの利用時間は17時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 354
    }
}